
                      IMPRESIONANTE. Mucha acción en esta nueva peli de fast & furious. Si te gustaron las anteriores esta la vas a disfrutar mucho.

Todo empieza con Vin Diesel en Cuba con MIchelle Rodriguez todo tranquilo hasta que al primo de Diesel le surge un percance y Diesel lo soluciona con una carrera. Luego paseando Diesel se topa con Charlize Theron, esta le propone una asociación y derrepente cambiamos de escena y vamos a ver a The Rock entrenando a un equipo infantil femenino, a este le busca el gobierno para hacer un trabajo y como no llama a Diesel y a su equipo.
Cuando todo iba de fabula con el trabajo se produce un giro inesperado y Diesel traiciona a su equipo, robando el artefacto para el mismo. Esto implica que detienen a The Rock y lo meten justo en la celda de enfrente de Jason Statham (me encanta este actor), se produce un cortocircuito en la celda de The Rock y eso da pie a una revuelta en la cárcel en la que Statham y The Rock se fugan y como no Kurt Russell les esperaba.
Tras convencerles a ellos dos mas al equipo de Diesel de que esté trabaja con la villana de Charlize son atacados por ellos y ahí empieza la acción mas increíble de la peli. 2 horazas de peli que a mi se me pasaron volcando pero que disfrute mucho.
        
            